Przykład wykorzystania API systemu autonet.erzeczoznawcy.eu

opis API dostępny pod adresem
http://swagger.xcodesoftware.pl/

biblioteki umożliwiające wygenerowanie klienta dostępne pod adresem
http://maven.xcodesoftware.pl/#artifact/pl.xcodesoftware.erzeczoznawcy/erzeczoznawcy-api